覺唔覺曼迷玩Wilson Chiu玩大左

網上9up 屌來屌去咪算 又唔係咩作奸犯科既壞人
使唔使走去影響人現實生水活 而家吹到要貼人街招

成班細佬仔玩泥沙咁，屌完開心下咪算囉....

小皮球當年都係9up下 估唔到真係有人報警

ching認錯人

貼街招真係痴撚線

街招over左
反曼又唔能係賣港賊

反曼的人心地差過賣港賊

小皮球

啲獌狗係咁架啦

曼迷要多謝佢啦，唔係佢衝出嚟柒
班獌狗仔未見到猁雙亞前邊夠膽喺公開串

以爲上網講野唔洗負責？
上網串得人預左比人玩返轉頭啦

各位曼迷我求下你地高抬貴手唔好再玩落去
真係有罪都罪不至要現實冇哂生活呀

連人地公司都起埋

喺連登呢d冇道德冇底線既forum入面邊有「玩大左」呢回事

唔好咁撚玻璃心啦
波台隊隊都互串架啦
獌以前風光個陣咪又係串過馬撚

成班玻璃心開po抽下水笑下又唔係殺你全家咁就起人底，係咪要逼死人先安樂？成班狗咁撚得閒起底又唔見你地咁落力反共

換轉係你比人起曬底睇下你仲會唔會咁講

我意思唔係話咁樣做啱

而係想指出想喺一個冇人性既forum討論起底係咪玩大左就多鳩餘

獌狗係呢個level

做得獌狗呢啲賤種差唔多啦

你咪同個D日日講空難聯既講囉

send撚埋email比ey
勢要佢連工都冇埋咁 以為做左咩傷天害理事

真，以後呢度要講道德

以後吾能敢抽曼聯水了

蓋清都係想笑埋一份啫，個topic都寫住Wilson Chiu

水緊係要抽啦屌佢地老母
係要小心唔好比人起底

搞清楚冇人性係班獌狗，唔好拖埋我地落水

既然你都覺得佢無做傷天害理事
咁你洗咩擔心佢會無左份工啫

獌迷

獌狗好小器

成班玻璃心

咪和解左

抽完空難學人講人性

證明左曼迷都係做實事 唔係淨係網上兇狠

收撚皮啦
抽鳩曼聯空難你有冇出黎屌過冇人性啊？
成個forum既風氣就係咁
割席有撚用咩

利狗真係好撚好笑
自己日日開埋口空難聯
費SIR入廠就慶祝叫人快D死

而家又突然變左和理非非屌人無人性

你估獌狗抽得利少咩 抽下水就影響你日常生活？而家起底直頭影響埋人日常生活萬一佢承受唔到自殺咁點？做狗做到咁賤真係第一次見

王騎下次開POST講空難個陣
希望上面個D可以入去講下人性

樓主貼收規華街招果陣咁開心

而家又收割光環

有d人唔係話上網串人同抽水「好閒好正常」嘅咩

依家大家只係知佢會上網做d「好正常」嘅事
洗唔洗講到會影響到現實生活呀

佢賣港 收錢賣料

原來都係狗嚟

抽空難叫抽下水
笑撚死人, 有冇人性呀

你做開狗 都冇㗎啦

抽空難就叫有道德
影響人地生活就無人性

費SIR好番果時仲要調番轉頭話已經死左

開始語無倫次, 慘
冇人性既多數會係咁
希望WILSON引以為鑒

多謝道德撚繼續幫Wilson推

試下調返轉睇下班猁狗會唔會咁講，而家緊係企係道德高地扮+2gc真係好撚嘔心，平時笑人空難，叫費sir快d死唔撚見佢地講道德

抽人空難同咒人病死果d人應該要仆街死全家

咪撚搞到人地份工同女朋友都無埋啦 成班on9

ddd應該要死幾世了

咁調返轉有獌狗比人起 咪一樣會有獌狗做+2GC 事實係玩大左WO 唔洗咁下話

樓主咪就係典型人辦囉
自己開POST玩收規華Ching就得
而家人地玩軒仔就過份

賣港一定要死

收規華賣料狗唔笑得？

佢全家死十次都唔夠

收規華為錢賣港，點解唔玩得

有冇人性呀?

獌狗都唔會提希堡慘劇啦
依啲足球悲劇都唔想發生喺死敵身上
猁狗就日日笑空難仔
唔通獌調轉笑翻希堡仔咩

獌狗邊有人性

希斯浦（猁物浦）當年做咩死咁多人

有冇懶人包

最撚7就係雙重標準
空難 費sir 死快d 咒曼迷死全家你地日日講啦
而家扮咩和理非球迷
之前又唔見你叫下班手足留一線

獌狗永遠係受害者，仲有以後隊波點柒都好全世界都唔準笑

Block左睇唔到

dddd

邊到日日講
有無source

幾撚時日日講？既然話咒人死係唔啱，咁點解班狗要逼死人先安樂 咪撚雙重標準啦

臭口始祖ddd

佢只係上網做d好閒好正常嘅野
點會會無左份工同女朋友呀

你咁鍾意起人tg呀嘛咪特登比你睇囉
又要mon post

講到全世界都逼害緊獌狗，以後都唔可以抽獌狗水 獌狗今季拎第六發揮得好好已經好過哈多士 啱聽未呀獌狗

下面個回覆

呢個咪推

又有故事簡介 唔係好知咩事

有冇*

你咪抽
咁Wilson叫完獌狗空難，我地咪笑返佢自爆
冇人唔俾抽呀

你班友雙重標準
抽人水冇底線
俾人抽又叫人留一線
扮咩正義球迷
仲有你係度挑機有鬼用咩
想單野完就潛水咪回post

若要人不知
唔好咁低B

無人話唔俾抽
但洗唔洗玩到上人地公司

我冇上

邊個上埋佢公司

陣間俾暴聯簽埋古天奴
奧雲之後又多一件戇鳩明叔仲得了

我意思係有人話send email去佢公司

小學雞報串咁

波台事波台了
咪撚玩到現實生活啦

你抽人就大大聲
人地抽擊番你就話人玻璃心
咁撚搞笑既

因果報應
好似你係條街無啦啦吐口水個路人到 人地拎棍打到你入醫院幾個月係你抵死

我冇send

起底貼街招搞到人生活受影響 依啲叫笑？抽獌狗水驚你班玻璃心頂唔順要起人底

抵撚死

我冇貼人街招呀

佢依家笑緊真係死左既人又點算

第一次buy你

獌狗係咁能癲架啦

少少野就驚人跳樓
都唔知邊個玻璃心

好惹唔惹惹獌狗
希望P祖巴打重新出發

邊度睇到有人send email ?

嗰時曼狗根度簡都係咁啦

原來起人底貼埋街招send埋去人地公司email係小事，狗諗既野係唔同啲

是撚但啦 貼街招又好 send email又好

連登講道德
睇到就想笑

都唔知利迷咁驚做咩

係，是撚旦啦，最好加埋「獌狗洗唔洗姦左wilson條女，殺埋人地全家」

以後成個波台唔準抽獌狗水，要講獌狗好波再比獌狗審批先比po出嚟

獌狗好波，英超第六好波

抽空難都唔係小事啦
我都唔明你D狗點諗野

班死曼狗真係on9

痢狗要做埋連登網上警察

上網講咩要你批準？？
嘩惡撚過23條

猁狗玻璃心到

佢自殺關我撚事咩屌你老母

平時積下口德講野唔好去到咁盡咪唔會踩親人
如果只係普通抽下水笑鳩曼聯輸波我都會同情佢
下下都拎空難費sir中風黎玩好難幫得落

猁狗d雙重標準突然咁撚有道德

關事呀
要死死遠啲唔該

照顧獌狗弱小心靈，驚你地玻璃心先咁講

玻璃心唔堅強面對人生, 為自己做過野負責
調轉頭話人地反擊你既人係不道德逼害
咁撚似強國網民既

搵到你個玻璃心WILSON未呀

仲要係度9up埋d假設問題
如果佢中撚咗六合彩係咪要分比我？
痢狗真係腦筍都未撚生埋

連登講道德
諗起塵日禮義廉講香港民主最黑暗一日

仲未計本來自爆就係抵撚死
第一日上連登?

空難聯好把炮我都反獌狗仔 希望手下留情唔好起我底

開始覺得蓋CHING 用wilson chiu 做topic 係玩鳩佢多
真心撐佢點會講全名

btw 如果蓋ching你比人起底, 即使反利都唔會呢個程度咁圍屌你
wilson 自己衰咩有哂cap圖la

我高質user唔應該反😳

根本條友把口臭過屎
抵撚死啦

你迷芷若就唔反

認同

冇人話唔抽得水，咁多人抽曼點解得佢會引到人留意，調返轉有曼迷開口埋口拎希爾斯堡黎笑，又成日咒鳩你地d人死會對呢d球迷有咩感覺，有位入ge話你估個d咩P祖沙拿條爆閘狗唔撚會追住佢地黎玩？成鳩日雙重標準咪撚扮+2gc啦

波台風紀

做咩要為呢啲心理變態既人內疚

收割光環

Link?

網上事網上了啦

原來你係深山野狗

咩事？

宜家知曼聯咩料啦

開口埋口空難聯嗰陣就有道德
宜家有報應俾你玩返轉頭喇，就屌返曼狗冇道德

9up同要玩到人前途盡毀點同

而家咪網上了囉
貼既全部都係網上公開資料，ig fb line頭像
同埋佢自己既言論，private野，私人相都無貼佢

至於咩搞佢公司，打電話比佢，騷擾佢朋友，上門禁佢門鐘之類
我就唔會做 但你話有咪有囉

又要等齊腳先上光明頂
明明格離個post都是笑緊49000架

我都想知幾時有人做過

好似有手足sd左email 比EY
WIlson Chiu依家嚇撚到瀨曬屎

驚P祖有陰影以後唔睇波

捧猁狗既下場

格離有個post dddd叫人一齊send email投訴佢

內容可以講咩話呢位員工日日反曼

同球員一樣 退役囉

反社會人格
笑人地空難

可以投訴d咩

點起到佢底

班獌狗比人笑左成季積埋積埋而家有位發洩梗係唔會放過

點鳩知佢呀

EY唔會炒佢 最多都係唔升職

而家網上搵佢了，佢唔撚出嚟了啊
屌你老母叻唔切

駁唔到 獌狗仔連輸比鏝都可以打飛機

有冇人幫wilson叫外賣送去公司？

我地曼迷就係敢愛敢恨 恩怨分明

咁點解利迷會咁驚咁大反應嘅

猁迷割左市席啦

呢d野其實公司唔會理，最多覺得你網上鳩up,私人恩怨

你騷擾到人地份工wor
你乜都無做 我記得你幾年前叫噢暈仔果時話想試下跟蹤人tim 啦
咁你無做呀ma
乜都走去人公司投訴就算無野都比埋麻煩人啦

有冇link/圖

係嘅風紀隊長

唔通又要打去你公司做鳩你？

英超煞科放下仇恨，決定同反曼會員P.祖連奴Wilson chiu大和解

所以咪話咁驚既平時就咪周圍得罪人
下下玩空難抽水抽到咁撚盡 但又玩自爆 好難可憐佢

怕被起底以後唔反曼喇

我都怕被起底以後唔反曼喇

好痴線
你睇下佢感情台d post就知係d現實冇朋友既自卑撚黎
靠上波台個個post都留下言 執下口水尾
終極煩膠

如果你話麻煩到公司有關部門就真嘅
但影響我份工就難d囉

Btw 厲害

成日話抽空難 費sir中風水玩下好小事
試下我依家用真身FB去精壇到笑希斯堡 你估精壇D利會唔會放過我
同人講球迷抽下水好少事

唔知而家邊個執緊人口水尾

巴黎球迷的士司機殺死曼迷
又唔見話抽下水好小事

下個到你啦，改咁多圖

如果比人起係曼迷
你班仆街會唔會叫人失手呀
起埋一份啦
屌你地老母
係到講道德

得罪我地獌迷就係咁
唔咁做真係下下抽我地水

我有歌神jacky資料
想爆

我唔會

都時俾人問做乜俾人起底都唔知點答

你咁高質邊個搞你

有撚人理咩 EY lee d 垃圾公司

咁我信陳耀Ching 你本身高質
但我指上高某啲人

係有朋友就唔會一日24小時mon 住曼聯個post係度cap 圖諗點抽水啦

你自己弱能cap張圖要24小時mon就唔好老屈其他健全人士wor

影響佢形象 公司乖乖仔 網上痴線佬

係波台講玩大咗

麻煩到人咪閪囉
你終於明

唔好影撚衰基維爾啦

Wilson真係要祈禱利狗唔好攞英超
唔係死曼狗實發洩晒啲怨氣喺佢身上

波台直線抽獌疤大把聯合軍撐啦
Wilson都要扮獌迷出啲垃圾post
學人抽水抽到咁肉酸，仲要咁𨶙搶口
今鋪撐曼迷

公司唔會理，但俾同事恥笑都夠慘
但起底一回事，真係有嫖過先係之前種落個主因
無嫖過，把口無咁賤，兩樣中晒成件事先會發生

利迷去巴塞推人落水池好小事

班猁狗真係好好笑
以為條友反曼先會俾曼迷起底

你正正常常咁抽水
邊有人咁得閒做而家呢啲嘢
年中咁多人咁多post抽曼水
一個個咁起真係起到2046啦
起完又唔會有人理有人推

而家wilson係笑曼聯空難費sir中風啊
係直接侮辱緊球會 費sir 死難者同球迷啊
班曼迷咁起底咁推法就真係種咩因得咩果

仲話陳耀係咩高質
連呢樣嘢都無視，喺度嘩眾取寵話反曼就會俾人起底
真係好高質

話空難中風好多反曼都抽過，問題條友日日都講成個怨婦咁煩閪先引到人地留意
班死猁狗而家又段章取義話反曼就會俾人起底，真係弱智而家又想開個topic搵聯合軍轉移視線
其實想講佢地曲線推緊post

曼狗咪又係笑人希斯堡，依家就懶有品

隻ddd又執骨又死全家都冇人起佢底啦

原來六弟咁惡

鬧人個陣開口執骨埋口死全家又唔講口德，依家自己比人鬧就起人底

呢個出名口臭

系 做人應該留一線

佢好人黎

仲話要去人公司投訴
開埋記招呀笨

佢真人應該痴線

有冇圖睇下，follow唔到

成日開po串人
用意外/不幸事件嚟抽水
明明唔關事嘅po入去夾硬拉人落水嚟抽
mon post cap圖
爆閘

基本上可以黑人憎嘅事佢都做齊

真心個句，我唔讚成攞人地悲劇黎笑，我都唔認同笑任何球隊ge不幸事，但笑空難叫ge comments同post 拋離希斯堡呢單野幾條街，班猁有幾多人有咁樣心知肚明啦，仲要條P祖同爆閘狗沙拿日鳩日就空難咒人隊波死，有曼迷開返個post還擊就唔得？（雖然我都唔認同），講口賤講黑心拍馬都追唔上猁狗啦，講撚左十鳩幾萬次呢個P祖煩閪到人地留意，先俾人有機起到，而家猁狗就係到講到反曼抽水就俾人起底，仲要成撚日雙重標準真好撚核突

唔覺 最好隻利狗快d死

真

平時就互相口臭
果d咩執骨死全家空難就大家都講
而家就話呢個係利狗單方面
想人冚家剷咪認囉 又要扮曬有原因咁

沙拿條弱智真係無人識佢

Wilson chiu係咪猁狗隻on9

沙拿呢隻曼迷自編自演

邊撚個嚟，有無圖，想一齊貼街招。

猁狗點會理呢d 班猁狗冇成續都惡過狗 而家冇成續寸過馬撚

有成績

希斯浦（猁物浦）當年做咩死咁多人

你而家隊波好撚有成績咩

條友煩撚到一早block撚左，好撚煩

我擺明因爲你地賤狗格 為世人打狗

大家咁話啦

講賤狗有咩球迷夠曼狗嚟呀，啱啱親親Daddy轉頭就摩狗死全家

空難/死人呢d咪又係口毒講下
hurt到邊d人feeling阿? 係咪連登有Busby後人?
平時咒人死全家就無問題
到起人底 真係影響到人地日常生活個陣就用人地口毒黎justify自己d仆街行為
所以話波台狗成日比人屌真係抵死
成班生番咁

運官方都笑鳩耶子
由上到下到係咁
以為反曼係唔抵得佢成績好
係因為班曼迷不可一世

你班手足屌走過幾多領隊？
卡利奧斯上年踢完歐聯決賽收到利迷死亡恐嚇
影響埋現實生活啦掛
YNWA???
講賤獌點追得上猁

點夠曼呢幾年多呀
老鬼退休都3個啦

我冇記錯連洛夫雲都有利迷叫佢去死

唔洗衝出黎啦
猁柒左十幾年都照衝
呢幾年無咁柒衝得仲勁

好出奇呀

冇話猁狗單方面
唔洗亂屈

喂，邀請佢上水討論下，咁多日都唔應機
而家係咪討論下都要你批準？？

愛蛇愛狗都唔差姐

?

真係慘

Hi

反思左一日

決定繼續推post

Ching個名creative到

同周瑜自宮緊有異曲同工之妙

個名

Ey 應該炒左佢啦

話畀人知佢係個口毒嘅人啫
咁就影響到佢日常生活嘅話
咪證明佢唔應該咁口毒囉

如果嗰隻kyle自爆咗，反獌肯定連佢private野都揭曬出黎，仲日日打電話玩佢啦，突然有堆人講到自己幾咁清高咁

講真年中都有唔少人喺連登自爆facebook, ig
通常都係恥笑一兩日，主角潛一陣水就無事

但呀Wilson平時咁搶口，又得罪人多
咁俾人起底都好正常
怪就怪自己平時講嘢唔留一線，下下去到咁盡啦

嘩，去到咁盡

軒仔太出名，google「趙駿軒」三個字已經大把資料

哥帥哥狗

其實好快冇人會理，佢班手足入黎曲線推post

咪係，起左相都乜都夠啦，仲要打爛人地飯碗

牙路講人話

真係

抵喇

同狗講人性

上連登講人性

其實佢做左嘜事

好似得罪左獌狗。

Ching最正常今次

留意咗ching好耐

你平時有無返工同女同事Confess J過佢哋

明明呢個post
有好多唔同球迷都話覺得過份

點解曼迷都好似覺得 係得利迷針對佢地

Btw...以後唔敢反曼 唔提空難 唔好起我底

唔好又瀨落人地度啦
明明係有條友話一日一個post先

有人開埋post話打電話幫佢叫外賣又點睇？

唔敢搶口了

曼狗系甘能on9

自己做過既野唔使承擔返後果呀
咁大個人連呢啲野都唔識?

老老實實, 本身講空難根本WFC
鬼叫佢自爆叫咩
依家大多數香港男人都少左一個對手

咁不如你講下佢做左咁多串柒柒既野

得到咩後果先最理想？

獌狗係咁
唔係第一次

俾人笑，俾人屌，俾人炒，睇唔開仆街死好未？
你都係想人咁講姐
最理想係點無人知，而家佢咪承受緊囉
話唔定佢老細鐘意佢抽曼水，升職加人工呢

佢之前種既因 得到今日既果

因果係會循環
今日佢既果都可能係你既因

你話佢上網無留一線餘地
你地何嘗又有放人一線？

價值觀既野
我無資格話你地錯
要玩你地繼續玩

問心你地咁玩
係真心想教訓佢
定係純粹想發洩？

你地自己先知

閪餅仔咁認真

抽到咁盡抵俾人玩啦
有曼狗咁戇鳩抽希斯堡/希素
我一樣支持你地起盡佢, 最好貼到佢仆街

係 唔好話乜啦
果個傻撚Kyle得罪咁多人
佢比人起應該都比人推撚爆
不過佢咁撚醒實學精左唔會自爆

佢抽水嗰陣又唔見你講呢番說話既?
咁而家咪啱囉, 大家都唔使留餘地去盡佢
條友大可以繼續抽架, 佢要笠水走人咋

玩撚死佢就啱㗎啦

唔係關咩迷事，係個人問題，如果有隻獌狗咁煩閪日日抽咁搶口，俾人起底我諗正常曼迷唔會理佢，呢d自己攞黎

屌
米推啦
比下面我地猁迷

條友痴痴地周圍咬, 柒完當睇唔到繼續開post
面皮厚到咁撚樣, 好想睇下佢真人咩樣

有冇d例子我想知？
成日一句話獌狗係咁就算，點係咁法？

如果佢當初抽水
有影響到你生活, 工作, 屋企人同朋友

我一定會咁講架

咁你地繼續去盡啦 唔阻你地

依家Wilson向人自認

由高登以黎
有冇人講過比下面曼聯 唔好抽水抽咁盡

唔好提乜乜乜乜 唔好做乜乜乜

就係無自認

俾人起底搞呀

ok sor

唔認點起到底搵出黎啊師傅

Sor

咁同有無返同女同事confess 有咩關係？

ok

玩大咗

起底重要搞埋人生活就過左火

你無得罪佢
但佢日日上連登追住你嚟屌嘅話
咁應該點做

block鳩佢

以後無人敢抽獌水， 陣間當你殺父仇人咁，直頭想人死全家

你Block左佢，只係你睇唔到佢
但仲有大把人睇佢點中傷你

弱智

起埋底仲要殺人全家真係過曬火

真係唔好得罪曼聯球迷
好恐怖

有邊個上網唔係無節制9up
唔好講曼迷無抽過希斯堡/利狗死個類

其實佢衰咩

我真係唔撚知係心理扭曲先會做獌
定做獌會令人心理扭曲

屌你老母見到人自爆想抽水咪認囉
係度扮乜撚野因果報應
駛唔駛頒個好市民獎畀你地匿係電腦後面替天行道啊

首先無論畀人玩果個係利又好，獌又好，有人畀人玩到咁我都會出聲，不過同獌講呢啲都嘥鳩氣

然後玩人電話，搞人份工果啲，做得出咪認囉
反正玩下，人地點撚樣冇份工又好自殺死又好都冇野上身嘅，一句上連登，預咗㗎啦就得

講到係條友做過咩傷天害理嘅野先會畀人爆，咁果啲起人底果啲，一定好撚正氣啦，冇串過人死全家、乜乜慘劇果啲

又會唔會自爆下，證明畀人睇行得正企得正就唔會畀人爆到咁?
不過算啦，同班連係網上承認自己玩大咗都唔撚夠薑嘅人，講經咩

睇咗咁撚耐，咁多唔同隊波嘅人都覺得有啲野過咗火，係得啲獌係度死撐，重spin到得猁係度雙標/怨，都on撚9

Sor 唔推了

玩論壇搶口下就比人搞到現實生活

咁你咪上綱咒撚返佢祖宗 18 代囉
上網唔夠人嘈谷住谷住
係現實世界玩鳩人

佢廢姐
我真人fb都係咁口毒

入黎繼續睇忽然道德撚

連登狗已經低賤
仲要連登曼狗直頭雙重低賤

仲要係空難狗

唔怕畀人講

果d人你起佢地底囉
無人阻止你

幾時有玩鳩佢 剩係講佢抵死都唔得
洗唔洗上門安慰開解佢啊

佢唔自爆邊有人起到佢底
怪就怪自己賣五月天飛啦

咁多人賣飛
但得佢一個畀人起
反省下啦

根本獌狗就係樹大有枯枝 仲要啲垃圾喺哂波台度 因為唔係用真名呀嘛 現實咪又係碌撚咁

而家wilson就真係谷住谷住啦
俾人起哂出黎搞到潛撚左水, 想還拖又唔知搵邊個

大家咁話啦, 唔通你又夠膽用真名上咩
現實咪又係碌撚咁

係，條wilson係搶口辣火頭 講緊係你地以為網上蝦蝦霸霸就好威，好型呀 同埋我有冇周圍狙擊人呀？ 話緊你班人呀碌柒 根本你同舊wilson咪又係一擔擔

係呀 我現實同wilson一樣咁柒碌呀
不過我冇自爆

哇，曼狗真係特別多小學雞
無上黎撚一排就搞啲咁嘅嘢

又係利迷見到我曼就針

明明都無人推
係要推返上黎

秒殺左條柒頭

梳

對唔勁唔廢既人黎講，big4真係最好選擇

#102 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

出左波台都叫執骨

上水未

Wilson英文巧勁

wilson唔係耶撚黎咩 把口咁毒既

林鄭都係耶能

林鄭天主敎 Wilson Gay督敎

覺